係高登落廣告D客仔可唔可以告鳩早洩?

違反商品說明條例
那裡最受歡迎,睇過?